官認同感化報告指17歲堵路男生熱愛香港 判感化令冀助更生

去年11月11日市民發起「黎明行動」及 「大三罷」，當日有17歲男生與另兩人於沙田獅子山隧道公路上放置鐵欄、雪糕筒及磚塊等堵路，被警方截停時更發現他身藏一支士巴拿。男生早前於沙田裁判法院承認在公眾地方造成阻礙及管有非法用途工具兩罪，裁判官溫紹明今接納感化官報告，認同被告熱愛香港，相信是「一時諗唔通至做出不智行為」，已有悔意，決定判他接受感化12個月。

辯方今求情時引述感化報告指，被告熱愛香港，只是用了不智行為去表達不滿情緒，已作反思。報告並指若能以感化加以輔導，定必對被告更有幫助。

溫官

引證一包索帶坐四個月係幾咁痴撚線

仲要係乜都冇做過 連roadblock都冇
淨係帶左包索帶喺身
Cls 紅官